有大使館已經開始安排撤僑行動

成功攬炒

which one?

日本

冇source

個消息來自日資教育機構

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

日本大使館

求FC

快

俾多少少料先開po啦...咁急做乜...

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

聽Miss講，個消息好急，應該岩岩先通知港共

領事館緊急通知

yeahhhhhhh

唔好亂散播fake news引起恐慌喎

國家恐怖分子攻擊日本人-->日本撤僑。

太古事件？

好快會有新聞

巴打一手料？

雖然無source
不過我當左真先
希望日本撤銷埋香港免簽同入境

攪炒

幾時到美國？

fc？

以日本人做事 保守+謹慎嘅作風
係真嘅機會應該都唔細
求FC

無source=fake news
pull

有source番黎再幫你推

有Sources 先post thx
拉

yessssssssssss

no source 等於鳩up

日本一向好緊張僑民安全，而且收風好快一早步處好曬。有個日本vendor原先都話黎擺展，突然cancel。

FC?

fc?

而排係咁燒埋落太古
真係睇下幾時一槍射中日本人架喎
果度好撚多日本女女架嘛

好事？

我真係跪求咁多位前線勇武巴打 可唔可以唔好再做哩樣嘢！

search twitter未有料

睇唔到係咩壞事

唔上堂同撒僑差好遠⋯
有確實消息先再推喇

瓦老瓦圖?

會唔會有whatsapp圖之類

完全唔奇。太古康怡果頭好撚多㗎仔住架，尤其是日資公司派嚟香港做嘢果班，好多都住呢兩個屋苑。早兩日黑狗搞鳩太古

有打去問miss

panosa

攬炒就快成功

有source未

等有Source先幫你推

我信巴打, 巴打美股post好出名

fc左先開post好唔好

8月15號㗎喎ching 說好的日本大使館通知港共撤僑呢？

多謝欣賞

正呀
港豬覺醒捷徑
冇source不推

撤僑？但好似連黑色旅遊預警都未出？有錯指正

大陸蝗又唔見撤
有咩方法可以趕佢地返去?

無証據

source？

黑警又柒出國際

攬抄lA

汁？

拉，乜fc都冇就9up

Source?

如果係真 某程度上會令示威者嘅安全更危險

攬炒攬炒攬炒攬炒

終於開始攬炒了

source呢

之前已有warning

問下大j真唔真

等有真source先

英國呢

唔見有講喎

傳吓傳吓變真
唔係壞事
香港真係好危險
焦土之母發功
應該會繼續升級

我公司未收到
但係已經多次吹人注意

日資？你個邊咩風？

好消息 keep住攬炒

Pasona

我要攬炒

撤僑姐係點

冇source 就算數啦

還我日本妹

死柒婆 唔該快D自行了斷

FC左再推

Lm等source

求Fc

Warning 8月開始已經有
一直keep住level 1 ，最低level

日本果然亞洲第一

fc咗先討論

咁你個標題應該寫清楚求fc/未fc

冇source 勿再推

日資公司
暫時未有通知

.攬炒

有update再通知大家

攬炒

推

咁你就有SOURCE先出POST啦屌

等fc等source呀下～

撤僑之後會點
魔警會唔會仲痴線

日本果然係全亞洲最反共，知我者莫若小日本

完全無撤僑消息
淨係叫人小心

會安排撤僑通常都係收到大料 今次大獲了

咁呢個唔係撤僑喎

佢話佢問過miss

source le

冇錯
得返外國護照免簽

Fake news la

應該係上次日本和服女子嗰單 ?

well done, we connect 攬炒了

G持

好多都無
要人乞source
真係咪撚推

唔好跟車太貼，先留意下先
唔好好似藍絲咁一句一張圖就相信，睇定d先分享ok?

建議用不推文

有冇佢地既official文件 等我地幫港共政府宣傳下

太古單嘢？

我有4個做日資bank, 一個mufg, 一個miushi, 一個3井，一個野村都冇話日本人走

屌你老母 冇source當fake news
成日亂9咁講 同藍絲有咩分別？

唔係好事, 中共黑狗更放心捉打

Fake news

The temperature in Hong Kong is 105 degrees and rising.

我英文唔好呀
邊隻字講撤僑？

我地理唔好
日本=泰國定點？

屌以為樓豬有內幕

唔好亂up啦

好波

burn with us

一早做緊啦

咁開心

拉

新聞呢

fake news

屌 fake news

咪就係 仲要惡人先告狀

官網都冇講

唔係好信日本會係第一個正式宣布
而家多數係吹風叫d國民準備定

要一齊係日本煲大和服女人單野
冇source唔推

因為前2晚太古城？

識人教日本人學校，佢話冇收到料

好野

[可能係核彈] 有做生意既review保單

姐係日本叫住喺香港啲日本人返去

快啦屌

識日文 暫時喺駐港總領事官網站最新係10月4號嘅安全呼籲，冇撤僑嘅消息。

source

幾時有大陸人?

快啲將太古打日本人單野同日本撒僑嘅消息聯埋一齊！！

未fc 拉